嚴選全港最好食喇沙

如題
除左 金鐘間Rempah Noodles
同觀塘間拿督

仲有邊間好食

今日港島有間全世界最好食既開

深水埗捌哥捌哥/ 蘇媽蘇媽

港島有好多間好食㗎 今日過海試下啦